全民造星唔撚好投CY

佢根本應該一早畀人foul走，完全唔值得入10強
係KP死攬住佢，一直都唔foul佢

唔撚好投佢

佢唔值10強

之前屌到佢pk，而家負評我？

支持

飛機節目

正正經經睇中國好聲音啦

李榮浩老師一個音樂知識都贏晒啦

40強嗰陣一早要foul佢，累到隊友輸咗，憑咩嘢入10強